我要真普選？

去到今日 我諗好多人都會有依個感覺
仲可以做咩 仲應該做咩 仲有咩未做 好大無力感
各位手足 各有各做 我唔會鬥黃 都唔會批評

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

口號有 實際應該點做？
社會大眾都覺得 宜家事件解決唔到
大家都要接受未去到人人勇武

去返提出 一人票選特首
選一個社會大眾高認受性既特首 就可以解決問題
會唔會都係一個方法
仲可以拉埋d中間選民同淺藍 教育佢地

「警世」請慎防行動撚！

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

推

推唔郁

成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 公民提名 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )